\subsubsection{\Net}
\begin{wrapfigure}{o}{0.4\textwidth}
\vspace{-16px}
\centering
\begin{lstlisting}
for(labels.length)
 for(response.length)
  makeLine();
for(lineData.length)
 for(line.points.length)
  makePoint();
for(labels.length)
 for(zMax)
  setIndex();
\end{lstlisting}
\caption{\Net \\ Pseudocode}
\label{tab:\Net Pseudocode}
\end{wrapfigure}
Für das \Net~wird ein Data-Model erstellt, dessen Struktur dem des
\Line~gleicht.
\newline
Der Pseudocode\ref{tab:\Net Pseudocode} zeigt in vereinfachter Form die
Erstellung des Data-Models für das \Net.
Für jedes gewählte Label wird zunächst über die Einträge der Antwort des
\VizLC~ iteriert, um die einzelnen Modelle der Linien mit Dummy-Punkten zu
erstellen.
Danach wird über alle Punkte der Linien iteriert, um die echten Punkte zu
erstellen und Redundanzen zu entfernen.
\newline
Um das \Net \ref{fig:\Net SS} zu zeichnen, wird das Line- und
Data-Array des Daten-Models an den Renderer übergeben.
Zunächst wird über den \VizR~mit Hilfe von KolorWheel.js eine neue Farbpalette
erzeugt, um für jedes Label eine eigene Farbe zu haben.
Dann wird für jede Datenreihe des Data-Arrays ein Punkt an der entsprechenden
Position im Kreis und für jede Datenreihe der
Line-Data eine Netz gezeichnet, welche die entsprechenden Punkte miteinander
verbindet.
Zuletzt wird eine Legende mit den Farben der Punkte und dem entsprechendem Namen
des Labels gezeichnet.
\newline
Die X- und Y-Werte der Position im Kreis werden, in Abhängigkeit vom Index $i$
des Punktes und Radius des Kreises $r$, durch $x=\cos(i * \frac{\pi*2}{x}) *
r, y=\sin(i * \frac{\pi*2}{x}) * r$ berechnet.
\begin{figure}[!b]
\centerline{
\includegraphics[width=400px,height=225px]{ss_net}
}
\caption{\Net~Screenshot}
\label{fig:\Net SS}
\end{figure}
\newpage